{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 리버사이드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数に対する料金があり、追加人数は追加料金が発生します。 追加人数は含める必要があり、追加料金が発生します。 ペットは許可されている店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、レストラン、食事可能 、駐車可能 、ファミリーや海水浴場近くの予約特典を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは店舗によって入室可能ですか？",
            "answer": "ペットは許可されている店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約は時間差によって誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約がある場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、レストラン、食事可能、駐車可能、ファミリーや海水浴場近くの予約特典を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 453
    }
}